鬼佬教你點樣整停部車

1：57開始

你班友仔唔好用尼龍帶卷入車轆啊 卡住就死火

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

just use pit maneuver